วิธีการใช้งานโปรแกรม

1. ตั้งค่า Config ภายในไฟล์ config_production.ini
2. เปิด Command Prompt หรือ Terminal เพื่อรันคำสั่ง
3. เข้าไปยังโฟลเดอร์ของไฟล์โปรแกรม โดยใช้คำสั่ง cd ตามที่ที่อยู่ของไฟล์
4. พิมพ์คำสั่งรันโปรแกรม python3 main.py
5. ระบบจะทำงานอัตโนมัติตั้งแต่เริ่มต้น จนสิ้นสุดโปรแกรม
